{
   "pagination":{
      "limit":25,
      "offset":0,
      "count":25,
      "total":10000
   },
   "data":[
      {
         "author":"Odisha Diary bureau",
         "title":"Corona Volunteers assisted government in Corona control",
         "description":"Bhopal: Corona Volunteers are also working shoulder to shoulder with the administration to face the challenges of Corona on a call of Chief Minister Shri Shivraj Singh Chouhan. Representatives of various social organizations along with the Madhya Pradesh Jan Abhiyan Parishad are playing the role of Corona Volunteers and are also playing the role of [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/orissadiary.com\/corona-volunteers-assisted-government-in-corona-control\/",
         "source":"orissadiary",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-19T06:06:59+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Love in the time of Corona\u00a0",
         "description":"From learning to date differently to bringing babies into a strange new world, the past year has had an extraordinary impact on our relationships.",
         "url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/home\/you\/article-9224409\/Love-time-Corona.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490",
         "source":"dailymail",
         "image":"https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2021\/02\/04\/15\/38884802-0-image-m-128_1612453989499.jpg",
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-02-14T00:03:11+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Love in the time of Corona\u00a0",
         "description":"From learning to date differently to bringing babies into a strange new world, the past year has had an extraordinary impact on our relationships.",
         "url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/home\/you\/article-9224409\/Love-time-Corona.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490",
         "source":"dailymail",
         "image":"https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2021\/02\/04\/15\/38884802-0-image-m-128_1612453989499.jpg",
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"uk",
         "published_at":"2021-02-14T00:03:11+00:00"
      },
      {
         "author":"Donald Mace Williams",
         "title":"A Nonagenarian\u2019s Corona Year",
         "description":"There were consolations, especially in a daily walk along the edge of Texas countryside.",
         "url":"https:\/\/www.nationalreview.com\/2021\/04\/a-nonagenarians-corona-year\/",
         "source":"National Review",
         "image":"https:\/\/i2.wp.com\/www.nationalreview.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/man-walking-field.jpg?fit=796%2C464\u0026ssl=1",
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-04T10:30:05+00:00"
      },
      {
         "author":"Editor\u0027s Mail",
         "title":"Corona tests for teachers",
         "description":"Punjab School Education Minister Dr. Muraad in his latest press Conference which was held at QAED said , \u201c it is mandatory for all School teachers to conduct Corona test before joining the schools which will reopen on 15th September.\u201d Minister must be acknowledged that Govt. School teachers are the most vulnerable community of civil [\u0026#8230;]The post Corona tests for teachers appeared first on Pakistan Today.",
         "url":"https:\/\/www.pakistantoday.com.pk\/2021\/04\/28\/corona-tests-for-teachers\/",
         "source":"Pakistan Today",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"pk",
         "published_at":"2021-04-28T17:27:25+00:00"
      },
      {
         "author":"Brisa Fr\u00edas \/ El Diario",
         "title":"Corona su sue\u00f1o",
         "description":"La chihuahuense Karina C\u00f3rdova Carrillo corona su sue\u00f1o como Reina Intercontinental 2021 para su campa\u00f1a de salud bucal",
         "url":"https:\/\/diario.mx\/espectaculos\/corona-su-sueno-20210322-1775522.html",
         "source":"diario",
         "image":"https:\/\/diario.mx\/jrz\/media\/uploads\/galeria\/2021\/03\/22\/20210322063140074-0-1775522.jpg",
         "category":"general",
         "language":"es",
         "country":"mx",
         "published_at":"2021-03-23T00:31:40+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"La corona con virus",
         "description":"A tenor de las irrespetuosas, y siempre tergiversadas informaciones contra la Corona de Espa\u00f1a y como consecuencia al jefe del Estado, se puede afirmar, que otro virus pretende tambalear la Monarqu\u00eda, sin que nadie -salvo alguna excepci\u00f3n, pues en Espa\u00f1a, no existen afortunadamente, partidos mon\u00e1rquicos- se preocupe de inmunizar a la Casa Real contra quienes a la par que el covid-19, tambi\u00e9n inocularon el corona-virus, en su rama mon\u00e1rquica. Si el primero y m\u00e1s letal de los virus, se gener\u00f3 en la China comunista; el otro, lo generaron -igualmente comunistas- con la salvedad, de que...",
         "url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/cartas\/cartas-lectores-elcomercio-corona-virus.html",
         "source":"EL COMERCIO",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"es",
         "country":"ec",
         "published_at":"2021-03-13T05:00:00+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Corona fora dos convocados para o cl\u00e1ssico",
         "description":"O mexicano Jes\u00fas Corona \u00e9 baixa confirmada nos convocados de S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o para o encontro de quinta-feira com o Benfica. O jogador n\u00e3o viajou com a restante equipa para Lisboa.",
         "url":"http:\/\/feeds.jn.pt\/~r\/JN-ULTIMAS\/~3\/KZvqM8QV3Hs\/corona-fora-dos-convocados-para-o-classico-13688680.html",
         "source":"Jornal de Noticias",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"pt",
         "country":"pt",
         "published_at":"2021-05-05T18:10:39+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Corona Virus Relief Package",
         "description":"President Joe Biden signed the 1.9 trillion dollar coronavirus relief package this means many of you will soon be getting money in your accounts.",
         "url":"https:\/\/www.onenewspage.com\/video\/20210313\/13738346\/Corona-Virus-Relief-Package.htm",
         "source":"onenewspage",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-03-13T03:32:45+00:00"
      },
      {
         "author":"Sajid Salamat",
         "title":"Corona situation worsens in Faisalabad",
         "description":"Eight more deaths were recorded from corona and 159 new cases were reported in the last 24 hours in Faisalabad. The third wave of Corona has infected 7855 people since March 1, out of which 223 have died and 5097 have recovered. Deputy Commissioner Muhammad Ali appealed to the citizens to implement Corona SOPs and [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/dailytimes.com.pk\/749542\/corona-situation-worsens-in-faisalabad\/",
         "source":"Daily Times",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"pk",
         "published_at":"2021-04-25T22:14:32+00:00"
      },
      {
         "author":"Anesta Henry",
         "title":"Barbadians on coping with corona, and the future",
         "description":"It has been a year since Barbados began to feel the effects of the COVID-19 pandemic and Barbadians whose lives have been significantly altered are expressing a mixture of optimism and resignation about the future, they have told Barbados TODAY. While business owners believe that in order for their businesses to survive, there must be [\u0026#8230;]The post Barbadians on coping with corona, and the future appeared first on Barbados Today.",
         "url":"https:\/\/barbadostoday.bb\/2021\/03\/18\/barbadians-on-coping-with-corona-and-the-future\/",
         "source":"barbados Today",
         "image":"https:\/\/barbadostoday.bb\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Reverend-David-Rowe.png",
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"bb",
         "published_at":"2021-03-18T15:00:17+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"CORONA: children and COVID-19",
         "description":"(marketscreener.com) An Italian-led project supported by the UniCredit Foundation to study the impact of the coronavirus on children The project CORONA: children and COVID-19 has kicked off. Supported by the UniCredit Foundation and led by the Penta Foundation of Padua and the One Health Center of the University of Florida, the...https:\/\/www.marketscreener.com\/quote\/stock\/UNICREDIT-S-P-A-33364083\/news\/CORONA-children-and-COVID-19-33026310\/?utm_medium=RSS\u0026utm_content=20210421",
         "url":"https:\/\/www.marketscreener.com\/quote\/stock\/UNICREDIT-S-P-A-33364083\/news\/CORONA-children-and-COVID-19-33026310\/?utm_medium=RSS\u0026utm_content=20210421",
         "source":"4-traders",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-21T13:40:04+00:00"
      },
      {
         "author":"News desk",
         "title":"Implementation of anti-corona SOPs",
         "description":"Our Correspondent Faisalabad Divisional Commissioner Saqib Mannan has directed the administration of all four districts of Faisalabad division to ensure strict implementation of the anti-corona SOPs [standard operating procedures]. Chairing a meeting of Coordination Committee for Anti-Corona Measures on Saturday, he said that all precautionary measures against coronavirus should be adopted. He said that effective [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/pakobserver.net\/implementation-of-anti-corona-sops\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=implementation-of-anti-corona-sops",
         "source":"pakobserver",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-03-28T00:31:03+00:00"
      },
      {
         "author":"Bureau Report",
         "title":"Fight Corona with healthy lungs !",
         "description":"The second wave of Corona virus has scared everyone. Hospitals do not have beds, and patients\u0026#8217; families are wandering around for oxygen. In such a situation, if we have to stay away from this corona, then we need to keep our lungs healthy, for which it is very important for our lungs to function properly. [\u0026#8230;]The post Fight Corona with healthy lungs ! appeared first on North India Times.",
         "url":"https:\/\/www.northindiatimes.com\/avoid-these-five-things-for-healthy-lungs\/",
         "source":"northindiatimes",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-27T13:13:56+00:00"
      },
      {
         "author":"News desk",
         "title":"Rahul tested positive for corona",
         "description":"New Delhi Indian politician Rahul Gandhi has tested positive for coronavirus and is isolating at home. According to a tweet by the Congress lawmaker, he is currently feeling mild symptoms of the virus. He urged all those who had remained in contact with him over the past few days to follow all safety precautions. \u201cAfter [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/pakobserver.net\/rahul-tested-positive-for-corona\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=rahul-tested-positive-for-corona",
         "source":"pakobserver",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-21T00:34:40+00:00"
      },
      {
         "author":"Editor\u0027s Mail",
         "title":"TB too, not just Corona",
         "description":"Each year, we commemorate World Tuberculosis (TB) Day on March 24 to raise public awareness about the devastating health, social and economic consequences of TB, and to step up efforts to end the global TB epidemic. The date marks the day in 1882 when Dr Robert Koch announced that he had discovered the bacterium that [\u0026#8230;]The post TB too, not just Corona appeared first on Pakistan Today.",
         "url":"https:\/\/www.pakistantoday.com.pk\/2021\/03\/23\/tb-too-not-just-corona\/",
         "source":"Pakistan Today",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"pk",
         "published_at":"2021-03-23T16:46:51+00:00"
      },
      {
         "author":"Dr Ram Puniyani",
         "title":"Corona Pandemic and Targeting of Minorities",
         "description":"Currently (April 2021) India is passing through its worst period as Covid19 Phase II is at its peak, with high rate of infectivity and mortality. The shortage of beds, Oxygen, test facilities and medicines is the cause of concern all over. The victims and their families are feeling the massive tragedy as the nation watches the gross mismanagement and lack[Read More...]The post Corona Pandemic and Targeting of Minorities appeared first on Countercurrents.",
         "url":"https:\/\/countercurrents.org\/2021\/04\/corona-pandemic-and-targeting-of-minorities\/",
         "source":"countercurrents",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-28T05:23:54+00:00"
      },
      {
         "author":"adrian.miron",
         "title":"Expone la corona en Dubai",
         "description":"El noruego Magnus Carlsen expondr\u00e1 el t\u00edtulo mundial de ajedrez este fin de a\u00f1o, del 24 de noviembre al 16 de diciembre, en un match a 14 partidas, en Dubai, Emiratos \u00c1rabes Unidos, en la Exposici\u00f3n Mundial en la que van a participar 200 naciones durante 182 d\u00edas, del 1 de octubre al 31 de marzo de 2022 con el tema \u201cConectando mentes y creando el futuro\u201d, en la que van a presentar los m\u00e1s notables avances en tecnolog\u00eda, comunicaciones, creatividad, cultura, con bebidas y alimentos, con cocina de todo el planeta. Se estima que millares de personas visitar\u00e1n Dubai en esas fechas y que el ajedrez ser\u00e1 presenciado por cientos de millones de aficionados de todo el mundo.\nEl ruso Arkady Dvorkovich, presidente de la Federaci\u00f3n Internacional de Ajedrez (FIDE), expres\u00f3 que el Mundial de Ajedrez al unirse con la gran Exposici\u00f3n Mundial, lo har\u00e1n un evento excepcional \u201cfuertemente conectado con los eventos que personifican el progreso de la mente humana y la lucha por la excelencia.\n\u201cSer\u00e1 un campeonato mundial extraordinario en muchos sentidos en los que el ajedrez, con cientos de a\u00f1os de historia y el sello de su fascinante enigma, va a manifestar su belleza en el enfrentamiento de las dos mejores mentes del ajedrez. Ser\u00e1 tambi\u00e9n una magnifica oportunidad de promover el poder educativo del ajedrez en los escolares\u201d.\n\u00a0El actual monarca mundial Magnus Carlsen gan\u00f3 el t\u00edtulo en 2013 al imponerse al gran maestro indio Viswanathan Anand y desde los 19 a\u00f1os ha ocupado el primer lugar en las listas oficiales de la clasificaci\u00f3n mundial FIDE. Es adem\u00e1s campe\u00f3n mundial de blitz y de ajedrez r\u00e1pido.\nEl retador a la corona mundial surgir\u00e1 del Torneo de Candidatos al t\u00edtulo mundial que intempestivamente se cancel\u00f3 en Ekaterimburgo, Rusia, a causa del covid 19. Se desarrollaron las siete primeras rondas, la mitad de la competencia, entre el 17 y el 25 de marzo; la \u00faltima ronda estaba fijada para el 4 de abril de\u00a0 2020.\nParticipaban siete jugadores. Originalmente estaba inscrito el azerbaiyano Teimour Radj\u00e1bov, ganador de la Copa Mundial, pero se retir\u00f3 y su lugar fue ocupado por el franc\u00e9s M\u00e1xime Vachier-Lagrave, l\u00edder de la competencia compartida con el ruso Ian Nepomniachtchi, al que derrot\u00f3 en la s\u00e9ptima ronda y al que se medir\u00e1 en la octava en la reanudaci\u00f3n, del 17 al 28 de marzo en la sede original de Ekaterimburgo.\nPresentamos la clasificaci\u00f3n del Torneo de Candidatos: 1\u00ba. M\u00e1xime Vachier-Lagrave, Francia 4 \u00bd (+2,=5,-0) 15.25 SB. 2\u00ba. Ian Nepomniachtchi, Rusia, 4 \u00bd (+3,,-3,-1) 14.25 SB. 3\u00ba. Fabiano Caruana, Estados Unidos, 3 \u00bd (+1, =5,-1); 4\u00ba. Anish Giri, Holanda 3 \u00bd (+1,=5,-1), 5\u00ba. Wang Hao, China, 3 \u00bd (+1,=5,-1); 6\u00ba. Alexander Grischuk, Rusia, 3 \u00bd (-0,=7,-0); 7\u00ba. Liren Ding, China, 2 \u00bd (+1, =3, -3); 8\u00ba. Kirill Alekseenko, Rusia, 2 \u00bd (-0,=5,-2).\nEl vencedor global en las siete \u00faltimas paridas disputar\u00e1 el t\u00edtulo a Carlsen con un premio econ\u00f3mico de dos millones de euros.\nLa Soluci\u00f3n\n1.Re1! Ah5 [1...Ab3 2.Tc3 Ad4 3.Cc6+ Rd6 4.Cxd4 y ganan.] 2.Th4 Ae8 [2...Af7 3.Th7 Rf6 4.Cxf7 Rg6 5.Th3 ganan.] 3.Te4! Visualice el descubierto y la captura del Ae3. 3...Ac5 (si 3...Ah6 4.Cg4+ Seguido de Cxh6.; y si 3...Aa7 4.Cc6+ Rd6 5.Cxa7) 4.Cd3+\u00a0 y ganan.\n\u00a0\nColumnista:\u0026nbsp;Arturo Xicot\u00e9ncatl.Im\u00e1gen Portada:\u0026nbsp;Im\u00e1gen Principal:\u0026nbsp;Send to NewsML Feed:\u0026nbsp;0",
         "url":"https:\/\/www.excelsior.com.mx\/opinion\/arturo-xicotencatl\/expone-la-corona-en-dubai\/1431036",
         "source":"Excelsior",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"es",
         "country":"mx",
         "published_at":"2021-02-05T07:36:16+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Au Danemark, le \u201cpasseport corona\u201d fait ses d\u00e9buts",
         "description":"Disponible via une application s\u00e9curis\u00e9e ainsi qu\u2019en format papier, le \u201cpasseport corona\u201d permet pour l\u2019heure de rentrer dans certains petits commerces \u2013 coiffeurs, salons de beaut\u00e9 ou encore auto-\u00e9coles \u2013",
         "url":"https:\/\/www.liberte-algerie.com\/magazine\/au-danemark-le-passeport-corona-fait-ses-debuts-356871",
         "source":"Libert",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"fr",
         "country":"dz",
         "published_at":"2021-04-08T09:30:00+00:00"
      },
      {
         "author":null,
         "title":"Corona fora do Benfica \u2013 FC Porto",
         "description":"Extremo mexicano n\u00e3o viajou com a equipa para Lisboa.",
         "url":"https:\/\/rr.sapo.pt\/2021\/05\/05\/porto\/corona-fora-do-benfica-fc-porto\/noticia\/237469\/?utm_medium=rss",
         "source":"rr",
         "image":"https:\/\/cdnimages01.azureedge.net\/renascenca\/3139712611853ea09269_base.jpg",
         "category":"general",
         "language":"pt",
         "country":"pt",
         "published_at":"2021-05-05T17:28:47+00:00"
      },
      {
         "author":"Mangon\u00e9 KA",
         "title":"Revue Presse : Le vaccin du S\u00e9n\u00e9gal contre corona \u00e0 la Une",
         "description":"La sant\u00e9, la politique et l\u2019agriculture font le menu des quotidiens re\u00e7us, mercredi, \u00e0 l\u2019Agence de presse s\u00e9n\u00e9galaise (APS). Le Soleil ouvre sur la production nationale de vaccins contre la Covid-19 et annonce \u00e0 sa Une : \u2018\u2019Macky Sall obtient deux importants accords\u2019\u2019. \u2019\u2019Le S\u00e9n\u00e9gal a franchi, mardi, un pas dans le processus de production [\u0026#8230;]L\u2019article Revue Presse : Le vaccin du S\u00e9n\u00e9gal contre corona \u00e0 la Une est apparu en premier sur Senego.com - Actualit\u00e9 au S\u00e9n\u00e9gal, toute actualit\u00e9 du jour.",
         "url":"https:\/\/senego.com\/revue-presse-le-vaccin-du-senegal-contre-corona-a-la-une_1254583.html",
         "source":"Senego",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"fr",
         "country":"sn",
         "published_at":"2021-04-14T10:46:34+00:00"
      },
      {
         "author":"portal@cmjornal.pt (Correio da Manh\u00e3)",
         "title":"Bernardo Ribeiro: \u00abO Chelsea tem cinco Coronas\u00bb",
         "description":"Diretor do jornal Record sublinhou o poderio financeiro da turma inglesa, mas afirma que os drag\u00f5es t\u00eam raz\u00f5es para estarem \u0022orgulhosos\u0022 com o percurso na Liga dos Campe\u00f5es.",
         "url":"https:\/\/www.cmjornal.pt\/multimedia\/videos\/detalhe\/bernardo-ribeiro-o-chelsea-tem-cinco-coronas",
         "source":"Correio da Manha",
         "image":"https:\/\/cdn.cmjornal.pt\/images\/https:\/\/cdn.cmjornal.pt\/images\/2021-04\/img_100x100$2021_04_14_00_38_38_1029400.jpg",
         "category":"general",
         "language":"pt",
         "country":"pt",
         "published_at":"2021-04-13T23:41:27+00:00"
      },
      {
         "author":"News desk",
         "title":"Corona cases on the rise: 136 reported",
         "description":"As many as 4 more patients of Coronavirus died overnight lifting the death toll to 4,491 and 252 new cases emerged when 9,424 tests were conducted. This was stated by Sindh Chief Minister Syed Murad Ali Shah in a statement issued here on Saturday. He added that 4 more patients of COVID-19 lost their lives [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/pakobserver.net\/corona-cases-on-the-rise-136-reported\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=corona-cases-on-the-rise-136-reported",
         "source":"pakobserver",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-03-27T23:59:43+00:00"
      },
      {
         "author":"News desk",
         "title":"More facilities for corona patients at LGH",
         "description":"Staff Reporter Post Graduate Medical Institute Principal Prof. Dr. Sardar Muhammad Al-freed Zafar has said that the Punjab Government has provided 16 more ventilators to Lahore General Hospital for the convenience of Corona patients. He added that this step has been taken to provide relief to the victims of the third wave of Corona so [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/pakobserver.net\/more-facilities-for-corona-patients-at-lgh\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=more-facilities-for-corona-patients-at-lgh",
         "source":"pakobserver",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-03-31T23:38:42+00:00"
      },
      {
         "author":"News desk",
         "title":"98 more contract Corona in city",
         "description":"As many as three more patients of Coronavirus died overnight lifting the death toll to 4,509 and 205 new cases emerged when 9,347 tests were conducted. This was stated by Sindh Chief Minister Murad Ali Shah in a statement issued here on Saturday. He added that three more patients of Covid-19 lost their lives lifting [\u0026#8230;]",
         "url":"https:\/\/pakobserver.net\/98-more-contract-corona-in-city\/?utm_source=rss\u0026utm_medium=rss\u0026utm_campaign=98-more-contract-corona-in-city",
         "source":"pakobserver",
         "image":null,
         "category":"general",
         "language":"en",
         "country":"us",
         "published_at":"2021-04-03T21:10:46+00:00"
      }
   ]
}
